汽車股真係好勁

無買到吉車好慘
得十手廣汽係手

尋日朝早13。22重放唔出 13。2至放到

今日又升成蚊

超跌反彈姐 計2019年暫時仲係低水